癌症康復後12年，頭髮頂部依靠稀疏，有無過來人分享方法改善

頭頂既頭髮稀疏既問一直困擾左好多年
想問下有無過來人分享下經驗？

- 如果想搵醫生check下 有無推介？

如非必要都唔想植髮左，想睇下有無藥物幫助到我（因為仲feel到有好多髮根/毛囊系到 但一直生得慢/生唔起）

我個髮型師講過有啲藥係可以令到地中海嘅男人生返濃密嘅頭髮 但係有負作用 會不舉

只係俾個提議你 祝早日康復

多謝

嗰啲應該係醫雄禿 ？ 樓主嗰隻未必得 問醫生好喎

而家嘅身體情況點先？
同一般人比較

基上可以叫無分別，復服左咁多年都唔使食藥

咁當年係咪電療化療做齊？

淨做化療，當時醫生仲講化療效果好好 達99%

E+最主想都想搵個有經驗既醫生 評估下情況，但市門好多類似 唔知點入手/搵好

但市面上好多類型 唔知點入手/搵好

推 真心求醫生介紹 想check下e+d毛囊

試吓搵中醫